%@metapost:6multiexo4.mp
Lorsque l'on cherche le quotient $700\div29$, la calculatrice affiche :
\[\includegraphics{6multiexo4-1}\]
\`A l'aide de ce résultat, répondre aux questions suivantes :
\begin{myenumerate}
  \item Combien faut-il de boites de 29 stylos pour en donner un à 700 personnes ?
  \item Combien de repas à 29~\si{\EuRo} peut-on obtenir dans un restaurant avec 700~\si{\EuRo} ?
  \item Quel est le plus grand multiple de 29 qui soit inférieur à 700 ?
  \item Quel est le plus petit multiple de 29 qui soit supérieur à 700 ?
\end{myenumerate}